天氣一凍真係想日日都射波

醒咗之後完全唔想離開張被